［有圖］如果你係柯南(新一) 你會揀小蘭，灰原定係步美？

假設你已組搵到APTX-4689嘅解藥 可以隨時變番大個做工藤新一 你會點揀

小蘭：

名副其實既青梅竹馬，應該係大家都夢寐以求
又識煮飯煲湯，你消失左大半年唔見人都冇搵第二個，專一又賢妻feel；可惜係佢空手道太勁 你唔夠佢抽 亦有可能隨時打死人

灰原：

大家都同病相憐，變左細路，所以某程度上好明白大家感受。對於被追殺嘅佢來講得番柯南同博士呢個靠山 同埋有幾次比柯南救左命之後暗戀柯南。佢表面上睇落好毒舌成日串柯南但實際上當有事發生會肯出來幫佢擋刀擋子彈，俗d講姐係傲嬌

步美：

真人版宣萱 十次綁架九次都係綁佢，次次柯南想一個人行動硬係要死跟著佢 同元太光彥果隊偵探團成日搞搞震(我個人想佢地死好耐 ) 出事果陣淨係識亂叫同喊 盲既都睇得出佢暗戀柯南 但另一方面光彥又擺到明鍾意步美 呢d三角關係我唔識呀

綜合以上資料， 你地點揀
同埋歡迎補充

補充泳裝圖

小蘭 長頭髮嘅女仔最吸引

灰原
唔知點解硬係覺得灰原同柯南最夾

灰原啦 聰明過小蘭咁多

唔俾解藥灰原

合法蘿莉

我都係灰原 兩個都變細路可能好有共鳴

變得番大就小蘭啦，佢地條回憶愛情線好好睇
變唔番就灰原

想知如果真係發生性行為 咁當唔當衰十一

延申閱讀

以前以為屌矮妹好爽，屌左發覺唔係

睇來咩情況下都無人揀步美

好癲 但我鍾意

永遠同灰原一齊讀小一

一定係揀小蘭

我知個結局應該係同小蘭 但個心希望佢同灰原一齊

結局應該係啊笠博士同灰原一齊

博士自己都有條感情line 果個名牌手袋老闆

啊笠博士同灰原都係啲科學家type
加上日對夜對
不知幾襯
青山應該趁機宣揚下年齡唔應該成為愛情既障礙

小蘭啦 始終柯南都係著緊佢
btw 有傳結局灰原會死

一定係踢走步美先 太蠢
跟住小蘭做老婆 灰原做紅顏知己

一定唔撚會係步美

園子

步美10歲都無
拎充滿人生歷練嘅灰原嚟比較會唔會太悲哀

唔撚係呀 佢家姐已經死左 又要佢去陪葬